有無巴打試過含自己條撚

有試過 但唔夠長

個口唔夠大，含唔到

試過又唔夠長 咁你試過定未試過呀

我大口仔黎 比我幫你含 ok?

試過嘗試含 但唔夠長 含唔到

我想含自己，唔係想人含我

如果可以自含咁你地會唔會試？

會, 每晚都口爆自己先訓

不如我幫你含

我都想 唔夠長

互含 留tg

唔係gay post

有女幫你都唔比

條友有怪癖扮正常

有撚嘅女人

無人試過 我唔撚信

做唔到瑜珈

好想口爆自己呀 仲文

含人就大把
自己就冇了 柔軟度不足

影黎撚上黎我幫你評評

全世界都得好少人做到咋
雖然上網見d鬼佬自含又幾爽

我條撚？

係

link

你上網打self suck都大把片啦
大把可以自我口爆